百度貼吧香港吧好多大陸🐶講香港壞話

百度貼吧香港吧好多大陸🐶講香港壞話

理鳩佢丫。都就黎亡國

自己圍威喂嘅內聯網理撚得佢

算啦。不嬲大陸都係罵香港

講得唔夠
仲有好多來香港

大6論壇有關HK的一切應該都未曾講過好說話

大家彼此彼此啦

不要干涉別國內政

唔撚抵得香港自由民主

你應該冇睇過香討啲五毛有幾奶共

又要鬧又要黎 屌你老母

講完咪又係狗衝黎香港

以前玩過一排.
講真話會俾人block .
之後都冇再去過.
不過講時講. 嗰道D 五毛反而小過呢道.

樓主：狗竇好多狗吠

四川個陣 ，大陸啲政府電視台話：
香港人捐野上去 係想毒殺國内同胞

大陸不嬲咁 講到香港有咁衰得咁衰 最後又咪黎香港旅遊

越得唔到越會講
好似連登仔講女咁

百度貼吧香港吧個吧主係河南撈鬆

河南撈狗居然學人開香港吧笑死人

香港自由民主 你係咩平行世界黎

D 小吧主反而冇咩嘢. 屌9佢哋都唔會block .
一篤爆支那D ON9 嘢. 就會俾大吧主block 幾日.
唔講唔知原來係河南佬

香討？乜柒黎？代表香港？
香討係大陸上唔到，反而高登，連登上到。代表咩呢？

對比支那唔係咩

有錢過街邊乞衣=有錢人

踢走香港先兆 免成國家負累

大吧得一個河南撈鬆，佢係深圳住，好似話以前係香港讀過大學，不過畢業幾年30歲係深圳北妹都唔嫁佢個河南撈鬆

你肯定大陸上到連登 我八月去大陸果陣都入唔到連登

講還講，咪撚quote啲大陸狗言論，唔想見到啲狗吠聲

係
好似連登cc台咁

最重要既係香港人點睇香港，大陸人唔好話香港，就連大陸佢地自己都睇唔起，因為自卑同妒忌先一直想拉埋香港一齊死

所以我地鬧佢地係有道理但佢地係冇

河南人

最撚低賤垃圾既支那人,連其他支那人都歧視睇唔起既賤種-河南人

冇人想知

關我撚事咩
唔屌我仲驚

人哋咁低級嘅支那人嘅諗法我哋唔係香港人唔係care啊嘛on9

五毛用黎混淆視聽
百度清一色奶共仲使乜要五毛

連登多港畜添

特別呢個民主撚

呢條友。應該好L窮。講埋啲嘢又on9

百度只係俾佢地班井底之蛙用

呢d內聯網理鳩得佢咩
得等成班八婆係個group到圍內講人是非咁，邊個得閒理

WFC

又要鬧又要衝落黎打卡鳩嗚

大陸狗咪一樣咁睇我地
講大陸唔好唔好
咪又係返上去喜茶，袋底撈，屠寶

咁咪仲好

好人好者點會上百度貼吧
樓主

身體好誠實既 比佢落黎 個個狗衝

應該係，佢話踩單車都踩唔起

微博D人好多時仲正常過連登仔
我就唔敢亂上去亂講政治野
有實名認證

睇漫畫多